唔開槍就冇辦法制服人，何得何能當差？

1對1，對方得把𠝹刀仔，開乜嘢槍？
政府俾咁多資源訓練出到咁高人工，你唔開槍冇辦法制服人？喺學堂無教過擒拿術？
要用高於對方嘅武力先制服到人，阿猫阿狗都識做黑警喇，政府出兩三萬一個月請人返嚟濫用武力

弱智仔死開啦

玻璃心

應該搵樓主老母幫個犯含撚，等到佢射精個一下先埋去制服佢，咁咪皆大歡喜lor

今日開槍捉賊，聽日就射示威者，後日直接上門掃射異見人士
縱容黑警濫用武力、冇權用盡，最終每個市民都會係受害者

痴線，對方出刀已經對人造成威脅啦，開槍真係唔覺有咩問題

樓主反黑警反到有精神病

有人俾個癲佬傷到就會掉返轉頭屌差婆
唔開槍連累市民，何得何能當差？
有支槍都唔開，買返嚟晒納稅人既錢

樓主同啲係又鬧唔係又鬧嘅廢老冇咩分別

弱智上連登就岩 唔好出街亂吠

根本女人當差係on9
除左有時搜身之類嘅野

你以為自己討厭政治，政府同黑警就唔會搞你？

1. 開槍＆制服對方
2. 唔開槍＆制服唔到對方
點解你眼中只有依兩個可能性？黑警受訓完淨係識用槍？

唔太認同你講法，主要唔係性別問題，而係有冇能力勝任警察職責嘅問題
任何冇辦法以同等程度武力制服敵方嘅人都冇資格當差

而家嘅情況就係大部分女警<男警
當然男警都未必有能力，但係點都好過女警

咁點解你眼中就無呢兩個可能性？
黑警受訓完就唔可以用槍？咁比把槍黎做咩

唔知有無人記得好多年前，有個警察都係遇到差唔到情況
結果變左植物人

以前有差佬受過傷，所以今次就先下手為強，要對方變植物人先？

香港警察真係好醜惡

應該一人一下雙植物人

冇辦法以理服人就人身攻擊，紅衛兵噉款

講道理
室內地方開槍,一陣子彈反彈就真係傷多幾件啦

警察訓練由一開始就係教警員空手對抗持刀犯人
我當女人廢,做唔到啦
伸縮警棍長過𠝹刀咁多,你打撚斷犯人隻腳佢都未插到你啦
好,我再當女人廢,做唔到近身啦
咁遠程武器得槍咩 仲有胡椒噴霧囉

槍係最高級別武力嚟
根本無可能因為一個犯拎住一把𠝹刀就用
如果咁嘅情況就用最高級別武力
咁多幾個人拎住𠝹刀係咪要俾機關槍黑警掃射

睇下片先啦

如果佢當時拎嘅係胡椒噴霧,結果有無唔同
其實睇片,更加清楚顯示當時女警只需要阻止犯人撲向自己
所以胡椒噴霧先係合適武力

當然你可以話情況危急
但係係咪一句情況危急,就代表佢可以唔承認呢個判斷錯誤呢

我同意呢個情況,如果上庭應該判無罪
但係必須承認,當時拔槍呢個判斷錯誤。

駁唔到

人地用cuter 警察就用槍
咁如果有賊打劫用槍 警察係咪要用火箭炮?

下下都話要以自身安全做籍口
咁怕危險嘅就唔好做警察 去做掃街啦

又係呢d 逆向五毛言論膠化連登
一係五毛一係豬隊友
你摺埋一二邊唔好出黎丟架啦

講中我想講嗰樣，用咁大殺傷力武器制服敵人係人都識喇，學堂訓練完出嚟辦事能力同普通人冇分別嘅？咁使乜晒錢晒時間訓練班黑警

有其他意見就以理服人，唔好諗住引起罵戰中斷討論ok？

樓豬肯定全家比警槍射過

理性討論
當時係兩個警察執勤當中
咁我想問個男警察當時做緊乜
然後當時咁繁忙既時間係地鐵站 開鎗係咪最好選擇
警棍點都長過𠝹刀 當時唔考慮用警棍？
而係一鎗過搞掂佢？ 係咪開鎗冇問題就係等於開鎗係最好選擇？
如果呢一鎗打唔中理想部位有流彈打中途人 你地仲會唔會支持開鎗？ 或者有人話受過訓練 咁近點會打唔中 但同樣地 佢地都學過點用警棍 點制服犯人
結論 開鎗係一個合法既選擇 但未必係一個合理選擇

係呀 棍係長啲 但失手條頸中一刀已經會終身殘廢 然後斬左佢兩個之後再衝去斬埋其他市民 到時又比你屌
最撚on9係個班話要用同一級武力嘅人人用刀你只可以用棍講到好似受過訓就葉問都唔夠佢打咁樣 同一級武力點樣制服人呀

其實由拎槍出黎到可以開槍，時間咁長，都傷唔到個警察，咁仲算唔算危及自身安全（有錯請屌，槍同子彈分開放）而且兩個人，都制服唔到一個人？ 我覺得係會唔會有更好更低傷害嘅方法制服犯人，而唔係用最壞嘅方法去處理事件

用胡椒噴霧唔足以令個犯完全失去攻擊能力，
隨時因為個犯睇唔到野而將把𠝹刀亂咁劃 攻擊到周圍嘅人

用警棍情況一樣，請問警察要埋身扑幾多下先令個犯放低武器？ 同時近身戰係警察無足夠防護裝備下係好不利（尤其對方持利器）

係當時情況下警告無效後開鎗令犯人即時失去攻擊能力，係合情 合理 跟足程序嘅做法

所以對手係甄子丹，打空手交，所有警察都要有能力赤手空拳打得過佢？

你諗清楚自己講緊咩未？

你就真係諗清楚未，依家對手係甄子丹？

用棍會失手，用槍都有可能失手射中市民，咁近甚至有可能搶槍
當時情況用槍係最快制服犯人，但都要考慮其他風險

老實講, 係老美你夠膽係警察面前拎把刀出黎
你身上一定唔止一個子彈隆..

換轉我係差佬, 你拎刀, 我有槍
點解我要同你搏

講埋d 垃圾言論仲要同你泥漿摔角？
乜鳩𠝹刀仔都痴線，仲叫人去擒拿術？一失手𠝹一下頸命都冇啦，邊個會教人咁做？

你睇得多戲定平時做開鍵盤戰士？

美國次次警察開槍市民都會屌黑警濫用武力，你重吹奏佢哋。美國警察做法一定啱晒，個個都係好人？

啱啊樓主 總知警察開槍就唔得 個犯四肢 係撚哂到 唔撚識飛對孖葉出去扣撚住個犯啊 咁少嘅技術都唔識學咩人做警察

只係舉個例警察開槍唔一定 罕見，只係香港罕見。

你句野有寫對手唔比係甄子丹？如果係，你既立論就唔夠全面

另外，甄子丹一樣可以犯法

之

換著我呢啲撚樣我都會一槍射埋去

樓豬咁口響
希望樓豬可以示範下點樣用棍去制服一個用𠝹刀嘅男人

戇鳩
點知條持刀係咪精神有問題 家陣警察保護你啊
如果結局係斬完人先制服 child登仔又會話警察無能
上得cc台d憤青唔多正常

換著我一槍爆佢頭

個持刀者中鎗都爬去執刀，應該真癲

其實一腳踢開把刀就得。
唔需要開槍。

係FB見到有人share呢張圖

世界真係太過和平 樓主既講法太過理想 現實邊會係咁? 你老母西 依加件事完左你講咩都得啦 個d情況唔係你死就我死 比著係你都會開槍 仲咁多廢話 根本佢開唔開槍都有人屌

要考慮其他風險 而開唔開槍都係有其他風險
但係你同我都唔係現場做決定個個 又唔係受訓練個個 但就係到屌鳩佢

先不論開槍係唔係合理

但係部分連登仔有個邏輯好搞笑

制服一個人係用更高武力

對等既武力甚至更低既武力叫做對峙

正如有人用槍 警方都會派裝備更好 武力更強既去制服個犯人

呢點點解會有人唔明？

仲有咁多ON9話"警棍長過界刀咁多,點解唔用警棍"

原來殺傷刀係跟長度分

咁晾衫竹一定勁過日本刀啦

無知夠未 乜鳩野擒拿術
睇中國功夫電影睇到傻撚左?
現實上一個冇武器既人要制服有刀係好難
基本上唔需要冒呢個險
美國個邊差佬都係會咁做

警隊有咁多資源受訓，手執咁大權力，但你對佢工作能力要求咁低？

如果葉繼歡今日用ak打劫，照你咁講黑警咪要出坦克車鎮壓？

用火器對刀好明顯係過高武力，冇得拗

習武者溫馨提示：
刀仔好撚大殺傷力
空手入白刃好撚難
用警棍都唔一定唔使受傷
一個濕鳩差佬所受訓練都不及習武者
唔好FF「佢哋受過訓練」就有magic
睇少啲電影

差佬學人講理念，仆街，心底咪又係打工。
咁係香港打工仔，不過係隻狗，學乜撚野人講專重。

食屎啦，警犬。

辦事能力咁低憑咩做差佬？憑咩有執法權？

你都戇鳩嘅，完全冇回應我講法

你估依加打機要公平決鬥咩屌

你討論質素會唔會太低？ 出坦克？

推向極端 無限誇大

敢問呢個情況點樣先可以最有效去制服個犯？

個犯有利器 發狂咁衝埋黎 同時避免到佢四處亂跑傷人？

根本你阿媽生你出嚟係on9

呢個咪佢既目的

制造盲反現象

醜化反警人士

明顯到

出黎隻揪啦 我用界刀 你赤手空拳要制服我

求示範 如何用不高於敵對武力制服敵對

駁唔到
論體能，力量都係天生就輸比男人

反還反唔好咁劣質好唔好

事實係用火器對付刀係唔合理武力

至於今次事件有咩方法應付？口頭勸服，警棍，胡椒噴霧，自衛術，call增援，學堂全部冇教過？

黑警打野豬都識圍住佢等盾牌增援，打普通人變咗淨係識用槍？

你中間果段點樣應付到呀

警棍 胡椒噴霧 首先埋身同個持刀犯人接觸 呢個係大忌黎

出面教自衛術既師傅都話 對方赤手空拳都可以接觸 但一有武器就要拉遠距離同避免接觸
何況係一個已經精神狀態差到會發狂撲過黎既人

口頭勤服到就唔會撲黎斬鳩你啦

Call增援係基本 但係一Call就會突然有人出現？ 咁中間段時間你點算？

話自衛術呢點最好笑 一睇就知你無上過堂學或者中二病發以為好好打

Ak對坦克？
睇黎你先係5毛
同中共一樣

樓主：洗乜開槍，我攞塊鍵盤一野車埋去就搞掂啦

一個警察受訓先得36個星期，你唔係以為36個星期就可以出個葉問出黎一個打十個，空手入白刃掛?
睇少D電影啦

你唔好話對面係美國隊長

冇辦法制服同等武力又唔係我講

我就係話唔覺得可以做到，唔講甄子丹，一個大隻佬都唔係咁易比你制服到

盲反到...

對面係一個中老年地盤佬 唔知你印象中普遍嘅中老年地盤佬有幾大隻呢?

係美國你拎把界刀出黎向警察揮 已經可以一槍轟爆你個頭

人地拎把刀出黎就係傷人
對其他人生命構成威脅
開槍打佢有問題嗎？

咁日本呢 台灣呢 韓國呢
有冇近似例子睇睇

淨係識講美國

樓豬思想
對出刀果位要舉牌先

請放低把刀，請唔好衝過黎，否則使用武力

日本台灣韓國唔抆槍既比人拮死既例子大把

加左普通就唔係任何人啦. 警察要對面全港市民，唔係甄子丹又唔計，大隻d又唔計，只可以計普遍唔大集做地盤中佬

個差婆睇得到面前果個係咩人喎

佢大隻? 睇過?

任何冇辦法以同等程度武力制服敵方嘅人都冇資格當差

如果你指明果個情況，就係觀點角度問題。
你任何人，你就錯梗，中佬唔一定唔好打。你揾個警佬同洪金寶打下

同做警察係要用腦架，唔係你好揪就得。

手持致命武器襲擊警察，開槍制伏好合理

用腦就唔會用槍啦